雖然阿記輸左，但有樣野值得感動

就係唔使見到路斯基再一次絕望咁踎係度
對AC

對拜仁